(求教) 每月淨左八千蚊 可以點樣投資?

ALLIN利物浦

過大海

唔賭波

唔賭錢

我幫你祈福

All in 2138, 2777

2238 應該幾錢入 未買過股票

買股票唔算賭錢？

其實算

股票就叫做投資？

[member]8437 [/ member]

投資係我身上

大行話值 12 蚊，你咪 11 蚊掉咗佢囉

巴打係咪叫我去接火棒?

2638

而家 8.65 咋喎，你想賺幾多呀
況且小弟覺得應該唔止值 12 蚊

睇你個表情符號似係暗示我去接火棒
唔該你 巴打

依隻有一倍水位添，但你睇住佢跌可能又唔敢買